何君堯FB開左直播, 一齊入去屌爆佢

pish

推